"NEE", zegt de koning.
"Gij dan, voordat je drie dagen ouder, gestorven Grandeur", zegt de graaf.
"De eerste goede stad komen we tot we een hal en het zwaard vechten in Richard III en het balkon scène in Romeo en Julia.
Hoe werkt die opvallen?"
"I'm in, tot de naaf, voor alles wat betaalt, Bilgewater; maar, ziet u, ik ken niets over play-actine' en hai nooit veel gemerkt .
Ik was te klein toen pap gebruikt te hebben 'em in het paleis.
Denk je dat je kunt leren mij?"
"Easy!"
"All right.
Ik ben jist a-freezn' voor iets fris, toch.
